有冇人知邊度有得睇求婚大作戰小說

因為十週年 咁岩睇到原來小說個結局同電視劇果個唔同。仲要係sad ending 有冇人知邊度有得睇

推 真心唔知小說個結局